有冇人覺得 美斯成世攞唔到國家隊榮譽都係抵死？

講真 以佢既實力
先唔講carry唔carry
最起碼要入到波先啦
屌奶星 踢5場入得一粒12碼
點說服人你想爭冠
仲有唔好賴隊友廢
阿根廷成隊前中後就算唔係頂尖
都一定唔算差

溫室小花係咁

樓主中肯

仲過球王 球將都做唔到啦
屌佢老尾無隊友撐就廢到出汁

十年前真係唔差

Bookmark左
下年又有得打美洲盃 到時贏左再番嚟bin你c

其實我想佢入決賽
再攞亞軍

美斯啲數據咁勁,樓主你條垃圾唔識波就收皮啦

J keypass真係勁好笑，狂傳長線狂吊高波真多keypass嫁，但又唔提下傳失果d

前邊有英超冠軍前鋒，又有同係國米既馬天尼斯 仲有唔入選既伊卡迪
佢自己打黎一格做攻中 仲有比人擺後備大巴拿
又有歐聯亞軍隊右閘 左閘同美斯一樣4強出局 後衛又係當屆英超冠軍奧達文迪
但全部比花迷話係垃圾隊友

唔計

屌你老母希古恩

我無其他野講

美斯退左役啦咩,成咩世呀

屌你老母戴耀廷 唔係佔中一早拎咗世界盃

入唔到波既隊友唔計

14世杯carry到入決賽

係呀美斯垃圾黎
美斯根本唔適合踢波

奧運

屌，d分究竟點計出黎
阿古獸無論入波定助攻
都唔夠d無入波又無助攻既人高
成日都勁低分

入到波個d計咩？
垃圾？
花迷眼中只有佢地既主